\section{Задача поиска кратчайшего пути в городе с учётом загруженности дорог}

Перекрёстки и здания в городе пронумерованы и нумерация заранее известна участникам. Сервер передаёт автомобилю карту города, в виде списка доступных в данный момент рёбер графа. Вершины графа это перекрёстки и здания, а дороги - рёбра графа, граф не взвешенный направленный. Если дорога загружена или перекрыта, сервер не включает её в список

Таким образом поиск оптимального маршрута в городе, это поиск кратчайшего пути в графе. Для этого подойдёт алгоритм Дэйкстры:

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/ats/task_07}